%rou_6_starting
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=6)
%6.1
&& Vertreter*innen der zwei Teams bestimmen in fairer Weise, welches Team zuerst auswählt:
%6.1.1
&&& ob es den ersten Anwurf empfängt oder wirft; oder
%6.1.2
&&& welche Endzone es anfangs verteidigen wird.
%6.2
&& Das andere Team erhält die verbleibende Wahl.
%6.3
&& Zu Beginn der zweiten Spielhälfte werden diese ursprünglichen Entscheidungen getauscht.
%6.4
&& Für Spiele in der Mixed-Division sollen die Mannschaften sich auf Strategien einigen, die die Identifikation der zu verteidigenden Spieler*innen vereinfacht.
\end{easylist}


